[求救] 屋企多左好多依隻蟲，滅極都仲有。

影得唔係咁好， 麻煩幫下手，搞左好耐都仲有

仲以為係蝨

津路水炮

rip 快d搬

認真問

LM睇昆蟲學家

下世小心D

快啲搬走...
如果唔係 下世見

搵Pest control

再見樓豬